
                      Gomorra describe al sindicato del crimen de Nápoles de una manera extremadamente sangrienta y dura, el dinamismo del rodaje te coloca en mitad de la acción.
        
            